男仔15xcm，86kg算唔算肥？

家姐話唔算肥
細佬話算肥
大家點睇？
有冇可能只係肌肉？

肥撚到仆街

賤肉橫生當肌肉

我180 80kg都好撚肥

你唔肥唔通係豬呀

肌肉你識閪咩

肯定係肥...
如果係肌肉嘅話應該係真·小拳石

你戇鳩？
咁都唔肥點先算肥

15xcm但係好似the rock咁大隻就唔肥

肥撚到仆街
我175cm都係75kg咋嘛

肥撚到

豬黎

痴線 170cm 86kg都肥啦

係咪IQ題黎？

肥就未必既 不過柒就肯定啦

男 咁既身高 肥唔肥都唔重要啦
開心做返自己得架喇

瘦過我

下 好瘦喎

營養不良？咁撚瘦 應該成碌竹咁

過輕喎清⋯⋯

你買衫要買中瑪定加大？

我都大概係呢個數 覺得自己肥